香港新移民係咩人多

睇完先知原來大部分都係落黎無工作⋯⋯香港本土D人就向外走，真係要考慮下移民⋯⋯

無學識，蠢，大食懶

我啱啱係m 記見到個應該新移民員工，做嘢極慢，又蠢

高端人口移出，低端人口移入，香港玩完，只會越來越多偽高端產業eg:倫敦金

低端人口移入 => 衣食住行消費增加 => 地產商漁人得利 => 貧富懸殊加劇

高端人口移出 => 實體經濟生產力減少 => 只有炒賣泡沫經濟 => 社會發展速度及競爭力大幅下降 => 社會向上流機會下降

你咪係度搞分化啦
嗰啲全部都係專才嚟㗎